主動分手嘅你哋，仲會唔會祝ex生日快樂？

會唔會驚佢未放低，所以都係唔好聯絡佢好啲
定還是根本已經唔記得咗佢生日

快d死忌仲好

多9餘
主動分手就咪扮好人搵人啦
最L仆街呢D

前度就生日 有啲想同佢講生日快樂
不過反而驚講咗仲影響佢心情會唔開心
所以覺得講嚟都好似好無謂

有無諗過你主動搵返人會令佢記返起d唔開心既嘢，佢本身可能已經慢慢淡忘放低，但你既一句係絕對會令佢慢慢癒合既傷口再受傷

分咗手就咪搞人啦 仲要你主動分

ex 喺我生日前一星期講分手，當日佢有同我講生日快樂，但我未放低到，嗰陣心酸多過開心。如果你同ex 已經分開咗一段時間，一年以上，大家放低到，講冇咩所謂，但個人覺得講嚟曬氣

對方就生日 但我唔會講因為我生日果陣佢都冇講 我仲要番番下工喊住打比佢問佢係咪唔記得左我生日添 成世都會記住

你幾時生日啊 ？到時我同你講

生日前飛左佢

講過
不過喺大grp 多啲人講無咁尷尬

前排生日，佢一星期後同我講生日快樂，掛住我

唔知佢想點

如果係你生日咁就簡單啦，
等到個日咪知

分咗手十幾年, 年年都keep住講

你主動分手？

有無諗過你講生日快樂只係為左扮好人去彌補當日對人地嘅虧欠同造成嘅傷害，你都係諗緊你自己，當日人地想唔想分手，到今日人地想唔想再接觸到你，你有無諗過佢嘅感受？

我有個ex同講分手
之後年年我生日就寄野比我
我每次都未開就掉入垃圾桶

我都唔知咩心態，你地係咪分左手好耐？